如何可以感動女生

如題 .

女孩很感動，然後拒絕了他。

錢

臭雞

算吧啦你

睇韓劇

靚仔

$
$
$$$$$